【有片】建造工程系巴打

轉自藍絲group

有人知地區嗎了？

邊到嚟嘅鑽

所以我都唔知係拍戲定真定假

anyone know the place？

唔想知地點唔好講 一講就即時收皮

㩒錯負評

炮都有埋

但唔好俾黑警衝埋黎就搶晒D 石頭

係轉自藍絲，唔知有冇伏

點解就咁放地下揼

周街都有得買啦 一係就地盤既

所以咁大型嘅建造冇理由唔畀人篤灰

風炮

有無人識用call 隆機

暴大

靜靜地贏

基本